想問下呢個廢老咩來頭？

岩岩fb 見到，但見佢d on9 藍絲廢老野好撚多人撐，越睇越撚嬲，有無人知佢咩料？